# Arithmétique

Si seul le cours est fait, ça tient en deux séances, avec comme évaluation deux simplifications de fractions (automatismes).

## Cours

Polycopié : cours-eleve.pdf

## Exercices

TODO
